<夏日宣言>紀錄片眾籌，大家支持下啦

上次喺連登眾籌失敗咗，希望今次成功

一百三十萬

要咁多條片做咩？
百幾萬

push

岩岩簽左

真心，淨係鏗鏘集 +經緯線 咁多個月 都夠拍一套 超長既經錄片，你仲要用百幾萬

推

課左金

佢地想拍既應該係咁多個拍野之中最似winter on fire果隻一套紀錄片講曬成個運動
其他果啲係一次次遊行/事件既紀錄
我覺得確係有需要 同埋抵比
我想有套winter on fire 紀錄呢場運動 幾十年後都可以睇翻